有無人打完丁會聞下自己d米青咩味?

開頭覺得好腥想嘔 聞聞下又覺得無咩野

我會

搵條女試完味再要佢做個300字既食評啦

似似地漂白水

你會唔會聞女仔d水？

有冇人唔會

吓⋯係人都會食返嫁啦⋯你唔會嫁？

會俾彩瑛聞

米9up拉

聞聞下又接受到

食精師

啲精好浠 浠到唔哄到好埋都聞唔到腥味
要今日開始戒J了

永不戒J

唔該晒施巴 暫時性慾降低咗
今日應該可以成功唔打J

好似彩瑛咁甜

問彩英咪知囉 嚐過百精

只嚐過我果d